而家係咪得支爆可以救到香港?

如果全世界夾埋做鳩蝗國有無機會做得底佢?

戰國個陣大家都知六國夾埋一定做得底秦國 但各自因為少少利益就唔齊心 點解人類總要犯同樣錯誤

有冇諗過支爆係等於強國攬撚住香港一齊死

港元唔係同美元掛勾咩? 同埋仲有大把儲備